\section*{Aufgabe 1.2}
Es gibt zwei Kompilierfehler in den Zeilen 19 und 20: "new\_student is a pointer". \\
Da \texttt{new\_student} ein Pointer ist, muss man '->' statt '.' benutzen. \\
\newline
Des Weiteren gibt es einen Laufzeitfehler, da keine Instanz von \texttt{student} angelegt wurde, sondern nur Pointer auf die Struktur erstellt wurden. Das haben wir behoben, indem wir eine Instanz \texttt{new\_student} erstellt haben und danach erst einen Pointer \texttt{new\_student\_ptr} angelegt haben.